屌你美國佬ban撚左GitHub ，典蒜

It係咪失業
Math lab 又ban

世界末日喇

國際線手足，快d叫人ban左佢

推

it 狗

全部專業測量軟件都快啲ban，加速自煮研發

AutoCAD 再見

我國不斷創新

BAN WINDOWS 同 MICROSOFT OFFICE會唔會香港末日？

應該會

香港人對工作既適應度同熱誠根本世界一
點會有野可以阻到我地開工?

準備係床底拎返部打字機出黎

而家好多網站嘅 api , CSS,js 都係放喺 即刻github

何況大陸都冇block github

自行研發

git唔係比m$買左咩？ 你覺得m$會咁做？

Router modem firewall唔畀出點算？
依啲要過美國海關

ban 左會用唔到?

未試過又點知
上次大陸叫GitHub 跪，人地都無跪

大陸百度好似已經抄左個出黎, repository 個 domain 改做唔知乜就已經用到, 早排見有公司咁用

用gitlab 咪得

佢地好似自己用DNS block 咗GitHub

邊度話ban?

冇汁講撚咩

OpenCAD